免除 iPhone 被解鎖

各位係做大任而有不確定因素時，請務必把iPhone 強制重新開機。

開機黎不要輸入密碼，直至大任完成，安全後才入密碼。

因為iPhone 係重新開機後，必須手動輸入密碼，而依個手動輸入密碼唔係解鎖部機咁簡單，係解鎖電話既所有檔案閱覽權限。

故明思義，只要重新開機後唔即時輸入密碼，部iPhone 內既所有資料同檔案都係受限制使用，點hack部機都攞唔到資料。

但一旦第一次輸入密碼後，所有檔案都已不再是受限制，係有機會hack到入去攞料。

可能我講到一舊舊，但重點係：做大任前，強重新開機，之後放係袋唔好再掂部機，直到完任為止。

按5下power制已經得喇...

power - 一齊禁就得

係咩 唔好意思，我係科技智障黎。
不推文回覆。

呢個最快
利申 用緊xs